其實係咪有理由重新審視警察既薪金同入職要求？

點解無人提出呢個point? 點解政府工一定係唔會減

依家警隊禁多既唔專業行為

係咪已經有理由

重新審視

警察既薪金 （實行減point?點解一定要升point 唔減得?）

福利 （警察宿舍？點解唔比番市民大眾 佢地有咩特別？）

入職要求

at least 要degree

成班完全連自我控制能力都無

同埋現職既都唔好放過

明顯要劃一跟返同級薪酬公務員要求啦

要做埋軍人嗰份 冇咁上下智力點做到正確嘅判斷

弱智老粗 好control

咁多高學歷 邊個去送頭揹飛

老粗無智慧咁減薪啦 我仲睇下有無禁多人入
屌佢老母

狗府拎納稅人錢養佢地 除非唔交稅啦